是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊羊 冇事嗎

羊羊 啲棒有冇變淋

過期嘢唔好食啦

返工無事嗎

仲有好多盒

未有😰

食用前最佳

過左期就扔咗佢啦

比盒我

我幫你手食好冇呀